[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(14)

Credit from 蜜柑星巴打

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193

復活區
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯

我愛花姐

花姐好野

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193

紅字都係地獄級

b team花生team

唔應該入list:
Tingho
餅
193
酒粒

唔應該唔入list:
terry
travis
景鴻

有無人cap埋側田bb 黑面樣出黎
睇完呢個節目好鐘意佢

仲有八兩金

咁快爆po

睇佢評人ok
真係認真唔係亂黎

Mark tai聽日出未

聽日最記得tank

同埋有閃過大姨媽表演 應該都係聽日出

Tingho 係最垃圾個個 沒有之一

你知唔知道自己走音？

777都係咁迴避問題

知道，對唔住

超唔明點解佢會話好鍾意193

咁都唔轉燈
留佢係度係咪娛樂效果

用來反高潮

Zayn Ho 何駿廷 多謝大家嘅意見🙏🏻
我從來冇諗過要欺騙任何人，呢首係我嘅原創曲，係編曲同歌曲上有想表達嘅主題，所以先會運用以上嘅器材去營造整體嘅舞台氣氛效果，
或者大眾會唔接受，我亦會接納大家意見，吸取教訓改善以後嘅表演。
另外「音樂人」其實只係節目組俾我哋唔同參賽者嘅定位，希望日後我能夠成為大家都認同的音樂人
最後我要係到講聲唔好意思，因為呢件事引起大家一d負面情緒。

又係玩語言偽術，裝假狗過到關 好彩得佢丫
同kento同一類人

同佢有好多外國fans嘅解釋一撚樣

kento好過佢吓哇？

南亞？？？

好多excuse,eric kwok爆佢態度唔好難教個下應該要轉燈

係英國識嘅南亞朋友

呢個shot好靚仔

Tank企前排，其實成個MV佢都幾多特寫幾搶鏡

Tingho起碼都叫靚仔
八兩金真係執柒左去算啦屌
火火撚狗咁撚

Tingho 個樣唔知點解見到佢就憎 成日扮晒深情咁既樣

cd rom都忍唔住開ac留言
屌你幾時到Ian呀

識貨

好似愈來愈多人喺街認到姜b
到底點先可以見到姜b

佢條撚樣買like

Kento一定好過佢
起碼無咪咀先啦

好想同姜b做好朋友

Kento都係一擔擔
又係好撚多藉口

想知有咩藉口

而家係咪興偽韓乸型?
今晚個位練習生
同埋姜濤啲唱歌小動作又好撚乸

Tingho 好撚垃圾
最憎啲自大撚
仲要痴住我姜b想上位

日日去銅鑼灣apple捕姜b

原本對Jeremy幾ok 發覺佢facebook好多殘體

有冇圖

好想同佢影相

kyle ig
放棄加入娛樂圈 順便溝女

好想viu剪多d參賽者之間的interaction

睇完真係嬲嬲地 個ting ho究竟知唔知醜 音又唱唔準 又走音 感覺佢完全無俾effort 擺套啲器材係到 咁樣擾亂視線 扮到自己好似好勁咁 可能係佢立場嚟講 咁樣令到件事完整啲 當係表演其中嘅道具 但係自己本住音樂人個名 咁樣做真係幾侮辱下 見到佢鳩下鳩下嘅樣就忟
佢女朋友係個啲垃圾kol 但又係無料扮四條 啲followers like全撚部買翻嚟 video啲like永遠都多過瀏覽次數 前幾個鐘啲like得幾十個 隔一日睇變咗千幾個like 兩個都柒下柒下
睇咁耐都未試過睇到咁忟

我寧願揀八兩金都唔揀tingho
起碼八兩金係真表演

Jeremy同193好fd?

lm

連佢女朋友都知係邊個

仲味有lokmann

Terry mr.jan

Do you wanna dance真係好好笑

佢同193可以做組合

仲要加埋一下手指指 指住對方

193有咩吸引力？差唔多三十歲仲成個無腦mk仔咁，佢細個時應該仲mk

我正式宣布 Tingho係繼kento後最乞人憎既參賽者

有外型, 好有娛樂性

tingho同cow一撚樣
無料扮四條

其實193肯執下
都幾似東出昌大

今集D人咁廢先推足到一個POST

物以類聚

笑撚死 一上水爆post

大姨媽條嘢斷咗

笑到痴咗

你個野壞左呀

可能正如側田講
一係好鍾意，一係好唔鍾意佢
真心覺得佢有娛樂性
佢段rap睇左幾次

佢自稱姜仔老婆 要靠咁樣痴上位

幾時輪到佢 排隊都冇佢份

佢個樣真係好難頂
btw覺得佢份人好假，攞193來打飛機仲做埋自己個名 謙極有限

幾時先有jer 睇

我都睇咗幾次

第一個位係一出埸手指指
之後rap到語無倫次
好似講緊佢自己rap到語無倫次
第三個位
段片1:01-02 訪問
話評判就算唔係欣賞眼光都唔好恥笑仲做埋手勢
可以同書展毒男做組合，一齊再做港女十式

依位193有先天優勢，身高，令人會容易記得
如果佢得173就係咁先

頭三位一定係八兩金，Moley同ting ho

ting ho ig係咁打d勵志野痴埋姜濤到
又話自己後來居上跟住比人批鬥

kento應該係最慘參賽者先啱
大把靠樣靠喊入50強啦
kento因為排係個乸評後面比班勁舞團批鬥

ting ho 一出 Eric Kwok果面按晒藍燈
之後好明顯後悔到仆街但又唔好意思轉紅

Moley我覺得ok
夠真
而且佢真係好熱血
支持

193 又真係幾靚仔
可惜真係得個樣
試下做戲啦
千萬唔好唱歌跳舞

真係好想側田好似之前咁帶頭熄燈

自己comment 自己cap?

好奇一問, ian冇份打亞運？

佢最尾嗰下

做乜鳩呀佢
完全係多鳩餘

193 段rap好可愛
反而佢可能可以去做笑片 柒柒下咁

between himtos 義務幫193

收皮啦ting ho仲解釋咁多
還我terry ho

做多咗

極其量只係一個表演者唔可以話一個星

冇樣
得表演慾
個格成日綠魔咁

terry你係我囊中物了

Terry係我咖咪爭

絲打比terry cap左上ig story

佢晚晚唱one more light氹我瞓

正中間果條mou利好礙眼

岩岩見到

完全諗唔明點解會比個tinghi入

導師團柒左唔想認

叫咩名中間條友

Edan?

Eden 其實個個都係 只係坐中間果個會特別比人留意到姐 唔係果個咩紅衣小哥點會有表情包

紅衣小哥 alton 個樣順眼過呢個好多

成個八婆咁

夠真？夠真係黑人憎

Viutv唔cap

Ting ho 個樣已經衰 做個d嘢仲要勁黑人憎

呢個係許庭鏗式礙眼

我自己覺得
Moley屌d野又唔係無道理
Kento同姜濤表演真係好唔專業 (雖然之後有解釋姜濤要考試 但佢無解釋 人地唔知姐)

而且佢屌kento同屌姜濤遲到都係當面屌
唔係表面笑背後屌
咁樣叫八婆？ 八婆係背後扇風點火搞事 煽動人搞事 係背後睇戲

當你好似同moley一樣 你呢個係最後一次去實現夢想
你好認真對待呢件事
你深知自己相比起其他人 無咁好條件:
無佢地咁後生
無佢地外貌咁好
但呢班人 口講話追夢
但係表現完全唔專業
連記歌詞同守時基本都做唔到
仲口口聲聲消費追夢呢個字
唔嬲就假啦

不過香港人係咁架啦不意外
係鐘意偽人

咁姐係viutv有冇cap過人地網民d睇法...
好似搭錯線咁

今晚有Anson Kong 點解無人提 幾靚仔幾好聽

sorry 唔係諗住回你呢個問題
諗住回之前果幾位巴打
但你有份回應 都要quote埋你 咁解

Support佢同姜b

193 隨時做viutv master joe

同意, 我都幾鐘意moley

其實我幾like 八兩仔

佢嗰句 gel到我頭髮一嚿嚿 十足我老竇 笑死

呢d表情真係亮點來

無酒粒仔無人推

佢段表演係咪俾viu cut 左英文個段？
見佢字幕好似係3首夾埋一齊

佢驚左你地

有姜b都會推得好快

換返強尼返黎啦唔想睇佢

要求每個參賽者表演完之後都要影姜b嘅反應

歡樂TEAM

田BB講嘢好中POINT

又唔好咁講
佢做得唔差既 只係強尼做得更好

佢得微笑冇乜反應
利申第一個星期已經開始留意佢

睇佢ig成日喺香港仔做gym

幾時先出ian

條女真心麻麻地
點解冇左強尼既？

好想睇193完整表演
英文個段彩排好好笑喎
唔開心個陣睇一睇個人即刻開心曬

果陣世界盃佢去左現場

練到咁大隻想點先？

仲有一個鐘

沖定涼等睇

俾我摸

摸邊到先？

就做

tingho呢啲垃圾晒左個位

痴線而家用花姐黎宣傳

成日都比啲唔值得入嘅人上去 有啲唔太差嘅就去咗復活區 你估宜家有好多位呀

各位vvn準備好未

花姐廣告

復活Kento

開定電視等睇

短頭髮，正！

等睇

姜b衝呀

等睇大姨媽

準備推爆個po

too gay

Oh! Look at me look at me! 就算多刺眼

佢講野把聲麻麻地，甚至難聽
但係唱歌把聲OK

想睇完整

一姐！

黃心美

等TankB

癲撚左王心美

入硬啦

姐姐

花姐先係一姐

甘你老母

Anson

Scarlett姐姐

好想屌心美 有無路數可介紹

心美本身癲癲地
強尼就正常人一個中和返
而家無咗強尼變咗兩個主持都發花癲
好似睇妹妹仔追星咁
一兩次就話好笑，睇得多就厭

我要Anson Lo

屌

幾時有lokman

幾時有lokman

幾時有lokman

幾時有lokman

呢個真係好靚仔

scarlett 姐姐

花姐揀後宮定揀星啊

ironman係咪特登

我要睇花姐

eric kwok成日黑面

唱得好衰

好想屌心美呀！！！！

走哂音

唔差啦下話

anson lo正好多

火火飛吻Anson

心美

而家知林峯勁未？

呢D先叫花瓶

同迪迪仔同lv

佢有咩吸引到心美

心美viutv一姐

其實我好想知係因為無落effect定點，睇左幾集，無一件係唱歌好聽

芝好八婆

忽然全藍

好難聽

芝收皮啦，閪乜臉

林峯唱得好好多
chok又chok過佢

但跳返舞台形係吸引

其實唔好聽

收燈

似係
邊似大陸果啲 調得咁撚勁

呀g

咁睇 其實香港男仔樣都唔差

真偶像

點解係咪都比一粒燈
Eric kwok好似完全唔想比

心美使唔使咁開心

k房質素

心美濕左

閪撚哂面 Eric kwok 佢地

冇修音

唔知王心美同佢有無扑過

2個想要嘅人唔同

心美濕晒

呢啲修完都冇用

Tank B

eric kwok同芝塊面西到

Eric kwok同廁田好鐘意193

廁田：屌跟左班豬評判

eric kwok好似黑面

Eric西啲

阿芝

eric kwok同阿芝

雖然唱得麻麻
但呢個值得搶多過stanley

哇屌你老母你睇下呀芝塊面閪到

大姨媽

卓韻芝個個都啱

唔歡喜

Gay ??

阿芝閪到

大姨媽加油

把聲咁撚似屯門屎迪仔嘅

我已經唔記得大姨媽之前表演乜

煩膠

Anson Lo攬到Anson kong實一實

支棍

叫返你呀bu啦大姨媽

Telephone

應對亂了

dab完未

好撚基

telephone 對佢個表演幾深刻

好似係

好本地既蒲友feel 難得唔韓算係咁

花姐屌人

林峯屌打，真正全能型偶像

支野想點

阿芝嗰team都冇默契 成日想要嘅人都攞唔到

把聲好難頂

似TB

啲語氣勁八婆

屌你 選男星定女星呀 基佬死撚開啦

好似師奶啲語氣

無修音都好聽就真係唱歌勁

真係好撚似大姨媽

花姐似想爆粗

我想屌柒你

幾過癮吖

你個野壞左啊

支野斷咗 走咗去

睇預告我以為支嘢斷咗係表演嚟

廁田:我唔想要啊

一睇就知係個0仔

唱歌唔得

收啦 大姨媽

大姨媽啊

佢之前仲話啲人跳到咁撚屎唔好話自己跳舞
仆街佢跳到成Pat屎咁撚樣

屌係咪旺角西洋菜街d人黎

唔好選個師奶啦唔該

到地有幾多基佬

epic fail

佢今次個表演好菜街

花姐個VO

屌 笑左

成友飛走

呢條垃圾 執柒左佢啦

佢把聲真係。。。

點解viu要喺節目前放啲片段上YouTube

唱歌唔得就算啦

飛走咗

柒頭

個音樂想點..

Ho on9

上面啲人笑撚到佢仆街

慘

姜b喊

旺角啲路人表演

返屋企啦

同d大媽有噠分別

好好笑喎屌 得一藍

見到姜b雙手掩面

收聲啦呀芝

岩囉，唱歌難聽
表演阿伯野

Match曬菜街

今次真係應對亂了 唱中左

好似雜耍

no eye c

雜技團咩

可以復活

幾好笑

唔星，不過好睇

屌佢入唔到又真係幾慘

好過ting ho囉

eric kwok 芝：頭先條友搞到我好唔happy

幾好 我鐘意

agger

個show ok 但個人

係喊咩

好過保奇啦

入咗既好多人都冇佢表演得咁好

B team成日9揀咁 揀埋d奇奇怪怪
但大姨媽又唔揀

做諧星都ok既

大姨媽就算入到行
都會係會大紅
但搵餐依應該得

到宜家都諗唔明ting ho憑乜入圍

買

輸樣

大姨媽:有咁多仔攬我

其實大姨媽唔差吖

夜啲睇playback先

佢直架

唔講咁多 攬咗先啦

收買or識人

大姨媽幾好笑
同埋就算佢唔入都好開心咁
好正面

其實大姨媽幾好 至少睇落無咁乞人憎

唔好再講啦 我撐b team嫁

大姨媽比193仲有喜劇感

仲要格衰，多多理由唔認廢

我覺得好過上面好多人囉
果d tingho193

痴線，大姨媽咁都復活區
佢依種先係表演者

唔係掛

做諧星真心唔差
時不時mean下咁應該好正

但無星味囉

其實佢表演好過好多個入到圍嘅

姜b

舞步學姜B

佢似0仔

想用193換Anson

193係垃圾 但我中意

師奶個表演幾吸引人睇，係雜耍菜街嗰類

呀芝件on9

大姨媽好過唔少人囉

點解唔信佢係直

Tankkkkk

tankb

tank

Tank bb

大家最愛嘅Tankb出嚟啦

又跳舞幫

TANK!

Tank

又gay

tank bb

好q

tank b 洋腸都食過

加油tank bb

想聽佢講咩

抱起佢嚟屌

hea 玩到咁

唔好搞咁多啦

點解唔專心跳舞

雜技咩

gg

個旁白好正

籌款Show

一手抱起

做乜唔跳勁舞

公主抱

眼鏡look好正

其實佢唔唱得做戲都可以

點解又要用新野去搏入圍

真係有少少似陳豪

驚

鄧智偉式既drum solo

其實黃心美都真係幾正

點解連唱歌都要錄定咁戇鳩

阿芝又嚟

iron

Eric Kwok同阿芝啲意見成日有分歧

眼鏡tank好撚正

in 大姨媽 out moley啦

想出局都唔洗咁hea la

「幾靚仔」

呀成

卓韻芝好撚煩，個個都話𡃁仔

好似豪dee

tank 咪之前脫毒工程同個醜女Vivian 試拍拖果個。。

田雞咁嘅樣喎

比多盞喇

跳舞....

正過佢細妹

阿芝真係

側田 Eric Kwok 一睇就睇得出

直接跳舞仲好啦

旁白個女仔唔好叫阿珍，叫做VVN即刻全藍啦

佢靚仔少少

陰鳩公

跳舞tank

你覺得佢靚仔呀？

臭西芝個個都話靚仔

tank戴眼鏡有d似陳豪

vvn 哭了

比多盞啦

佢呢隻算係咩舞？

收皮啦dancer

佢跳舞好睇勁多

vvn要求俾多粒燈

貴精不貴多啊 弱智

蠢到

死人iron

俾多箋俾多箋！

跳舞都麻麻啦

做咩姐佢

好odd

真係講唔出佢係靚仔

脫毒 介紹佢做翻版陳豪

笑左

Yeah

似陳炳銓牙齒整齊版

無vvn加持！！！

Yeah tank

所以IRONMAN咪講囉

乜你咁撚豬架

個表演真係嘛嘛

蠢撚到

嚇死我
以為Tank B foul 左

內定架啦屌

其實我都覺佢似陳炳銓

Yeah yeah yeah tank bb

落Eric 面？

個頭柒咗啲

Vvn係佢嘅ali?

劉美君扮晒要參賽者有態度
上次又唔屌個ting ho

嚇死咩 tank

識唔識做 問你嗰個係Eric梗係答佢嗰隊

笑撚左

Vvn 寫呢part 稿

成個林師傑咁

不了，0

黃心美偏心到

劉美君兜乜春啊

好撚驚
駭死姐姐

心美沉咗船

廢時影響我Anson心情

想問下坦克呢隻叫咩舞？

Tank 之前脫毒時期皮膚勁差

心美好假 做作到

但tank好charm

猩猩咁

我TankB有性格

有啲似成田凌

Ironman想要佢

問佢想入邊面 答完即西面

係我都入a team

下
佢同ANSON

屌 佢好FD架? 咁岩啦 廢是影響我XX bb心情

到底佢兩個有冇扑到

成地水

勇者tank

點解我完全相反想法

好似冇乜人討論過Zero咁嘅

實有得扑啦

咩舞

tank 一早跳舞咪全藍

連登仔口中既sky zero就係呢啲，見人見智

Tankb tankb

之後火火話「我都想問」

羅痣祥咁樣

因為真係zero

唔怪得之一路覺得好熟

遲d會唔會有返強尼？
唔想睇Hailey
d表情好難頂

但係門面野要做架
你依家咁樣講完咪得罪左人地成TEAM

呢個個樣好老土 似台灣啲古惑仔

Hailey

廢時影響到我Anson心情

好似口音怪怪地

有鄉音

係 好八婆

唱乜鳩

真係唔得啊唱得

佢唔好唱喇好嗎

唱k咩

見過真人，好 nice 好 pure 好 true

唔掂

呢個50都唔應該入囉

會唔會太難聽？

k房都嫌難聽啦

做咩扮王傑

好撚難聽呀屌你老母

真係似

仲差過廟街阿叔

你on9

Out 硬

唔搞事既話

成個八婆港女咁

搞事燈

不要再唱了

Hailey 睇唔睇得透

咁樣着柒左

佢講野唔著嘅

搞事

點解第1輪冇screen走

走啦喂

把聲好硬

難聽到仆街

嘩 佢唱到

點解要揀D咁難明明唱歌唔係咁勁既話

走音走到咁點會仲即有藍燈？

佢係Model????

hailey 先正

火火
成日都鳩㩒

咩撚事

黎搞事

冇音調

無一個音係啱key

唱王傑自殺

係 好乞人憎
d死人表情
好心換返強尼返黎啦

唱歌個樣想點

最難聽大獎

女 ~人~

火火

大陸仔唱乜鳩

揀低難度少少啦

鼓勵燈

葉振棠

着到咁冬天

笑到我爆左

Erickwok可能心諗唔撚係啊你地咁都比燈

等陣又黎多次就好笑

香港根本無人

邊個畀佢入55強架 ?

撚狗

又黎

唔係 唔係呀屌

Next la 好嗎

一秒姜b

大把人走音但呢個真係最離譜 難聽到癲

Tank個隻係咩舞？

算吧啦

bin c

真係好撚難聽

ERIC KWOK個樣

唔撚係呀屌仆街

我直頭想熄咗部電視

唔好比佢入呀

Miss咗

停啦好嗎

側田個樣笑撚死

mute住聲咁睇都覺得好難受

到底係咪玩9佢

多謝佢帶來歡笑

側田個樣

做乜撚嘢啊屌

夠啦 好難聽

廁田

側田可愛

蒜狗掃把啦

屋村表演

喂

廁田黑人問號

咪撚再唱得唔撚得呀

睇到定曬格

笑死人啦

完喇 好嗎

咁都收佢?!

姜b扮佢跳

一唱羅志祥姜b即刻興奮到

點解可以有Second Chance

廁田個樣

呢條友都收真係對其他參賽者唔公平

ZERO真係ZERO

但佢又做唔到193嗰種個個喺度笑
淨係想佢快啲停

火火：屌你好撚嘢呀

又係劇本

火火劉美君心諗: 做乜鳩

又係咁

zero 咁都入

痴撚線

其實咁樣入到仲撚慘 俾人咁樣講法

火火再次豬隊友

挑戰自己

劉美君&火火：咪話咪撚再㩒囉屌你老母

激撚死火火

唔撚係呱
公平咩

又揀埋啲垃圾

豬隊友！！

唔通真係選小丑

廁田個樣 笑死我

咁TERRY呢

d準則咩事

個個塊面一秒黑面

劉美君個樣

CM 幾型

復活區果班：公平咩

上次收佢嗰陣已經係咁話

咁都入到

屌，比返大姨媽入啦

有冇人cap廁田個樣

屌，佢第二次唔知做乜撚入

Terry

係復活區揀個kento都好過佢

咁都未算最差

係時候好似上輪咁foul咗嗰啲喊晒口出嚟杯葛佢啦

想要gif

係啦
揀入去玩下
唔得又冇蝕既
當比個機會後生仔囉

一係收最勁
一係收最差最騎尼
中間個D係唔收

癡線
如果我係其他入唔到55強嘅參賽者真係會嬲到仆街

側田係咁擰頭

有冇跳舞撚解釋下tank個隻舞係咩genre

好撚正

仲有幾多個未出？？

b 組如果入咗佢 側田應該反枱

側田問號

入呢件垃圾都唔入阿bu

尋日b組簡垃圾
今日到a組

呢套嘢最好睇係啲豬隊友評判賣隊友

大姨媽好好多喎

火火到底有咩叻？
唱歌定做戲？

佢同呀餅唱歌都難聽到想轉台

亂鳩咁黎

呢個似係鋪排嚟引起話題/畀人笑

咁多柒頭都入到，真心唔明alton 有咩差得過佢地

濤b可恥 卻很冇用

大姨媽死得好慘

大姨媽好過呢件zero好多呀

LIVE
LEARN
FUN

廁田問號.PIC

唔使比賽啦，夠廢就入得

因為無露肌

佢話係導演

moley帶頭

Eric kwok嗰邊除左卓韻芝都係認真揀人

師奶好過啦 入件零

屌愈廢愈入

是撚但
佢今日簡左tankb
我唔加把口屌

廁由敢怒不敢言

大姨媽呀

ALTON BB

幾好J

屌
唔敢想像下round會點
兩邊都半斤八兩

live learn fuck

喊下入我都接受到

玩鬥柒鬥廢俾評判所謂既挑戰 sorry真係接受唔到

火火係導演 填詞 9upper

仲有填下詞

鳩噏最叻

啊芝：呢個我第一次見佢就話佢一定要入我嗰隊
隊友：I don’t care

佢係靠靚仔入都算
屌又唔靚仔唱得又難聽跳舞又7

全民造星到底係想造咩星

a組唯一做啱就係攞咗TankB

Urban

呀g好on9

今晚果堆好差

呢個劇本黎，成日話要三個一齊去美國🇺🇸
跟本就係立flag

零係咪大陸仔，講野有鄉音

幾靚仔wor

alton幾cute

救命 點解要唱無盡

唱《無盡》死撚硬

做咩攞燈膽

無盡 玩命

幾靚仔WO

ALTON 個慘慘樣幾CUTE

呢首一到副歌收檔啦佢

但係把聲唔得

咁嘅聲唱無盡

無乜印象

點解個個dancer都走去唱歌

好白淨幾靚仔

唔怪得做dancer

平時唱k都會沙聲
真心呢

同呢2集D人比好好多

唸經呀屌你老味

仲會有人著牛仔褸？？

唱功無咁上下真係會自殺
降key都未必唱到

大姨媽>Zero

其實花姐講得無錯
唔好唱入左圍先算

yes

玩命

心美放返d頭髮落黎好靚

大把

幾靚仔

好多人想天才表演自己學左兩堂既野

得返十個位有幾多未出

真係唱

跳唱無盡

屌仲係唱無盡

可唔可以淨係zone近+唔好擰轉頭+慢d

而家似獅子

一開波。。。

食咗啲字？

真係唔好撚唱喇

瀨屎啦今舖

係

歌詞都錯撚哂

屌 未到副歌都可以失

佢唱乜春。。

屌 好難聽呀

一開口已經仆街

唱到錯晒

點解連歌詞都唔記

屌你連歌詞都唔熟

食左份詞

唱錯歌詞

唱撚錯

無盡點跳

唸經again

唱乜撚

呢兩集啲質素想點

食左屎

一早跳舞咪好囉

屌你班垃圾
花姐明明個個都用心建議
你班垃圾個個懶有理想懶有信念咁唔聽人講
抵鳩死

我是花姐fan

麥秋成

黃心美做乜鳩

心美個癲婆又鳩叫

太緊張

睇死a組又收佢

屌西舞

個比賽就最鍾意做自己唔擅長嘅野，好反智

假唱真跳

跳又幾正喎 一開始唱咩歌呀

咁佢跳舞又真係好撚勁

一早跳喇仆街
入左唱歌等導師執喇

D人係到懶醒

咁講真跳舞都得嘅

屌又跳舞幫

唱歌真係好唔掂

如果淨係跳
成件事好好多

屌
歌詞呢？
好撚難聽啊啊啊！！！

呀芝個樣永遠都係以為自己好識，眼光好好咁

跳得係幾好
但同無盡好唔夾

Sunny把聲幫佢加持

又姜

我驚今次唔show出嚟我冇機會再show

沒有最難聽 只有更難聽

好悶 全部跳舞

0.01秒姜b

姜仔都好high

原來無盡可以跳舞

仲以為點解無啦啦好聽左

屌你老母 Sunny代唱咁

Frankie呢隻都係 幾好睇

dancer實入咁滯

特登埋去a組嗰邊

真係無盡地難聽

其實我覺得佢跳舞都好普通囉

呀g又9up

個對比做得好好, 配合埋首歌, 抵佢既, 好 touching

咁又入

我覺得柒到飛起
唔岩跳就唔岩跳
好似之前單車咁

superhero landing

火火果team 除左佢同劉美君之外
其他人都睇火火頭撳搞到出事
反而馬天佑少撳
eg 八両金

鳩毛

9毛。。。

心美講得好啱 唱嗰陣真係冇曬啲charm
淨睇嗰part完全係冇魅力可言

好奇怪

我想睇lokman

有心思

睇好 毛

呢個樣唔掂

哇隔左3日炸

真唔真呀

鳩毛毛

我仲期待佢點唱副歌

鳩毛我男神

少少休克
點樣少少

偷走

得番幾個位
仲有幾個人
係咪姐係唔諗住復活

里奧仔想錫鳩毛？

塊面勁青

9狗個可以
唱都係唔差
但我唔鐘意

個樣似蛇精男

鳩毛好波！

搏出位

BL

成日拎住個電話影 好撚多表情條友係乜水

打悲情牌？

里奧今次有冇入圍

花姐好有愛

少少暈下話

自己個腦補完左
真係好撚難聽

幾有決心喎

個鼻同下巴

講句嘢好似做戲咁

鳩毛撐住

扮病 上位

鼻同下巴都整咗

傻鳩毛

佢個下巴甩甩地
最好去維修下

休克已經直情暈埋

個鼻高到

狗毛唱歌好好聽

但佢之前性格好自大

洗唔洗po埋醫院紙

狗毛好撚假

都係 水平都係好低
等睇lokman跳

咁剪幫佢加分
不過我更唔鐘意

你做咩自己出院呀？你傻㗎？

捉姜b去拍BL啦

講句野都咁chock

一早播CD跳咪好 係都要唱
人地比建議係想佢入圍
但佢地死都堅持己見去送死

呢個好似內定

點解佢次次表演之前都有一大段背景介紹

其實點解咁大個人1D基本野都唔識
你要偷走係OK但係都同制作單位講聲啦
你跳跳下暈低人地就真係多得你唔少啦

側田好正

狗毛正面幾靚仔，但一睇到側面真係不了

唔係好鐘意佢性格

都可以話係詐病

頭先有一個好似有locking

唱得

個下巴好假

唔錯嘅係

火火好似次次都係想搞事咁濕鳩樣

甩出黎咁

個樣好un眼但係唱得既

上到台樣唔似病

真係唔錯

唱得OK

好聽

唔準污辱我姜b

根本就冇病 屌

又有借口話表現唔好

幾唱得 唔似病

但殺出左姜b

幾好聽

好撚精神 又話病

鳩毛個樣有少少似簡拿華路

有冇病都好好聽

又幾好聽嘅

病咗仲咁撚精神？我就唔撚信

一有呢條友就忍唔住要望下佢個下巴仔

咩病可以上到台唱歌仲咁精神

幾好喎狗毛

好撚假癡線

狗毛好野

掂呀9毛

個樣好攰

多毛版

病咩野？

佢唱英文都掂

個鼻好怪

十年前 側田 老餅

Binc

其實係已經甩左

側田 好多表情

係好聽嘅
但真係病到入幾日廠都咁唱得？

廁田失憶 又有gif了

住咗兩日醫院
好番D都好正常啫

好好聽

好高評價 的確正

好滾動。。。。。。。。

拍GV

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(15)

又真係唱得幾好

Pokman唱歌

屌，醫生

好串 咁快醫好你

下集有Lokman

今次其實算係咁

Lok man!!!

曲到

下集做咩全集體自殺

龍志權走音走到咁？？？

集集都咁講架啦

Lokman

個預告走音笑撚到仆街

酒~~~~~~~~

旁白好撚仆街

邊到病

Ian樣衰左咁多

冇格得唔得

麥秋成以為自己邊個

話中有話

咩下集呀
集集呀

ian

公子 Oscar

聽日應該幾好睇
有oscar

又爆

分幾鍾應該OK既

預告最尾果個邊個？ 記得佢好似有份笑9人

頂

痴線一集一個post

應該特登

更新更新

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛

復活區
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯 Bu

屌
搞到做緊野爆笑

旁白最後

好特登喎

狗毛

好想睇lokman

花姐

姜B (受）+ 迪迪仔 （攻）

係咪扮野
佢支咪有紫色neway咪套咁

唔好聽咩

有一種自殺嘅感覺

我聽到有人唱舊版西遊記主題曲

可唔可以唔好迪迪仔

ANSON

1001